[先禮後兵] 拆鐵無問題 何不定死線比黨鐵set 訴求

我地係時候轉陣，唔係下下都要硬碰
死線後再行動升級都未遲？

1 歐陽伯權 劉天成呢兩個撚樣要立即下台
2 停止提供黨鐵站及黨鐵列車為黑警後勤服務 如運兵、休息站
3 公開831 cctv
4 承諾不再關閉鐵路站

Push

推，無可能一味打，要俾人回頭講和空間。

一言驚醒
好似好耐都無玩呢招
SET死線
做唔到要求就繼續裝修

緊急！定死線呀！休息唔等於唔做野！唔係就比會輸比林鄭同中共！

黨鐵戰線
1 歐陽伯權 劉天成呢兩個撚樣要立即下台
2 停止提供黨鐵站及黨鐵列車為黑警後勤服務 如運兵、休息站
3 公開831 cctv
4 承諾不再關閉鐵路站

林鄭中共戰線
1 立即停止反蒙面法
2 柒婆連同政府所有司局長立即下台
3 重組警隊
4 重啟政改
5 獨立調查

推
淨打冇意思

push

一齊推上去呀！！！！

唔好搞輕鐵 反正唔使錢搭

推

星期二要返工返學

星期一壞嘢實整唔切

【推爆佢】城市論壇又有投票

推多次

推呀！！！

啱！

公開譴責，明確要求，必需 deadline 前回應